如果中央唔會答應示威者訴求。。。

如果中共當示威者係恐怖分子，絕對不會妥協
。
。
。
咁不如我地加佢地想做嘅嘢落我地嘅訴求
e.g.
智能燈柱
加入大灣區
明日大嶼
蒙面法

純粹 reverse psychology

一早講左唔會理你地啦 有無睇新聞的 唔使如果 做啦

唔使理中共了 不是我們的政府

我覺得會有人覺得我地係到派膠，但我覺得應該用其人之道還於其人之身

到時如果真係講果啲智慧燈柱
之後佢話批准
中國新聞咪又話德政 聆聽意見
唔好on9啦好無

佢唔係要反對你訴求
佢係冷對待你既訴求
就算你加習總萬歲落去，佢都當你透明，再自說自話，扣你帽子

你咪自己染紅自己啦
你呢招連維園阿伯都呃唔到，最多呃師奶

你有你嘅道理